我對2021年抗爭嘅展望

2020 結束
抗爭低迷左一年
大家唔使灰心!
所謂低迷
係因為我地唔會再做以前D野姐

以前我地會好天真，認為多人遊行，100萬，民意彰顯，政府會聽
而家唔會再咁諗，就算香港九成人出黎行，佢都只會當你臭四
而家佢唔俾你行其實減少左我地嘈交
如果佢俾你行，時事台都只會好多人話9行有咩用，然後另一班人放負又話少人又盛

以前我地會好天真，認為只要癱瘓社會，佢唔跪都要跪
於是出現了勇武、612、進攻立法會、黎明行動、火魔，層出不窮
而家我地發現，佢唔跪就係唔跪，佢只會一步步將武力升級
胡椒、警棍、tg、水炮、震撼彈、實彈
我敢講佢寧願出坦克同殺人都唔會跪

以前我地會好天真，認為外國出聲，佢為左國際形勢，唔跪都要跪
而家我地發現，佢係主動挑外國機，寧願鎖國都唔跪
然後拉攏某D國家，再打擊某D國家，去樹立自己陣營

由此種種，結論係中共會考慮一D因素，再跪嘅可能性係零
佢係寧死不屈
所以而家就只有令佢死呢個選項

好啦問題黎喇
點可以令佢死呢
2021我只有三個展望
留意國際形勢，香港人意識之爭，都順便講下對自組軍力嘅睇法

留意國際形勢
國際形勢嘅野
大家唔好見中共同歐盟簽野，拜登大機會上任就好灰
國際形勢嘅野，一定係行三步退兩步
繼續俾心機打國際線
繼續make noise，做子彈送俾外國，捐錢俾海外遊說團
做左嘅野唔會白費
我喺國際形勢上嘅預測係樂觀嘅
我認為牙習呢種性格，衰收尾係注定
一係佢就喺歐美覺醒，圍堵之下失敗
一係就係歐美繼續奶，然後坐大牙習雄心，佢喺冇左和平統一台灣嘅選項下一定會遲早打台灣
呢一下可能係我地時代嘅波蘭戰役
所以個分別只係坐大前死，定坐大後死
你可能唔同意，但呢個係我嘅睇法

香港人意識之爭
你覺得而家香港好絕望係咪?
咩都俾人打壓
但其實我地冇散到
反唔出面唔等於唔反
政府而家管治係超困難
佢叫人全民檢疫都冇人去，叫人唔好出街又俾人鬧
繼續咁落去其實就係岩
我地要慢慢邊緣化政府
佢講啲咩做啲咩都係有陰謀
官方=有毒
然後自己組織公民社會，寫自己嘅歷史，有自己嘅身份認同，有自己嘅經濟
要一直持續呢股抗爭意識，當國際形勢機會來臨時，我地香港人先有動能去把握
所以我好嬲D人話咩黃店冇用
任何鞏固民族意識，邊緣化政府嘅野就係有用

仲有自組軍力
其實就真係好難
不過呢一樣做到，我地就唔使等待國際形勢嘅機會，而係機會制造者
直接滅共
但要過兩關
第一關要攻克三萬黑警同駐港解放軍
攻克警總，佔領特首辦，建立臨時政府
第二關要抵禦解放軍南下
隨時長達十幾年
無論軍火、人力、補給都好難
任我點計都計唔到個贏嘅可能性
唔好旨意外國，國際時機未到又開始內戰，隨時只會收到一句呼籲雙方保持克制就冇其他

我嘅展望其實去到呢度就完
都講唔出啲咩大道理
不過我又唔覺得好絕望
係有D人坐左傷左死左，但未有回報灰D
但如果手足玩膠放棄佢地仲灰

最後仲有要保護連登，連登真係最後一個我可以講呢啲野嘅地方
有人話太多風向撚唔上好過上，事實係連登冇左，大家討論反共嘅地方就冇左
所以大家見到有五毛、笑手足嘅假膠、分化、認輸一定要負評同屌柒
唔好縱容佢地俾佢地坐大，連登個意識形態一flip 左去冷嘲熱諷，互屌分化，就返唔到轉頭
高登個下場大家有眼見，而家已經有少少邁向嗰個方向
正常巴打要一齊努力守護連登

自推
唔知呢個post有冇犯國安法

增值自己，保持獨立思考

Pushh

2020︰香港人，反抗！
2021︰香港人，移民！

推

2021快樂
真香港人